好掛住以前既smartphone

有冇人各得e加新出既smartphone冇左當年既玩味

以前D機既款特別D
但少app玩
裝隻Java game都幾十蚊
WM機買個地圖王app幾百蚊
個時search附近wifi可以一個都冇
隔幾年後開始有wifi啦但個個都無set密碼任用
係市區GPS定位定好耐先定到唔實用

依家D機既款好似樣
但多app玩
Wifi多到爆但大多有密碼
AGPS好快定位但位置誤差大

以前由大哥大出到好細既手機
依家反而越出越大mon
成部平板咁大都話係手機

Nokia e72